{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 브라운도트 인천주안역점"
    },
    "text": "[ブラウンドットインチョンチュアン店]は、インチョンチュアンの繁華街に位置するホテルで、リラックスできる場所です。 客室は感性的で洗練されたデザインで飾られており、それぞれのポイントカラーで様々な魅力を披露します。 ベッドはふかふかで最新仕様のパソコンも備えており、一人でも楽しく過ごせます。 防疫は徹底的に行われ、快適で安全な経験ができ、ツインベッド、カップルPC、4PCルームなど様々なオプションでヒーリングを選択することができます。 周辺の施設も便利に利用でき、ブラウンドットインチョンチュアン店はインチョンで最高のホットプレイスであり、コストパフォーマンスの高い宿です。 客室にはネットフリックス、ディズニープラス、ティービングなどのサービスが無制限に視聴でき、高仕様ゲームPCと空気清浄機が完備されていて快適な環境を提供します。 また、セスコメンバーシップの防疫システムにより、現時局に安心して滞在できるように準備しました。 友達と一緒に楽しめる4PC客室も用意されており、アンタクト時代にスマートなチェックインサービスを提供しています。 注意事項としては、客室料金は2名1室基準であり、人数追加時に追加料金が発生し、客室写真と実際の客室が異なる場合があり、駐車は1部屋当たり1車両に制限され、連泊の際には週末の使用料が別途発生します。 また、夜間の貸室サービスもあり、PCをご利用の際はゲームやプログラムのインストールは制限されており、予めご要望の際はインストールをお手伝いいたします。 タイプごとにPC仕様が異なりますので事前確認が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットインチョンチュアン店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドットインチョンチュアン店はインチョンチュアンの繁華街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどのような感じですか？",
            "answer": "客室は感性的で洗練されたデザインで飾られており、それぞれのポイントカラーで様々な魅力を披露しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはふかふかなベッドと最新仕様のパソコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、防疫は徹底的に行われており、快適で安全な経験ができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の施設は利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、周辺の施設も便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなオプションが選べますか？",
            "answer": "ツインベッド、カップルPC、4PCルームなど様々なオプションが選べます。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるサービスはありますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ディズニープラス、ティービングなどのサービスが無制限に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "どのような防疫システムが導入されていますか？",
            "answer": "セスコメンバーシップの防疫システムが導入されており、安心して滞在できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "友達と一緒に泊まれる客室がありますか？",
            "answer": "はい、友達と一緒に楽しめる4PC客室も用意されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行えますか？",
            "answer": "アンタクト時代にスマートなチェックインサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 402
    }
}